波台四大探長 係邊四大?

鳩硬 nben 港父 心軟賓周硬

連登四大探長：鳩硬sir、心軟sir、港父sir、羅辛奴sir